王者天下討論區(2)

滅趙呀

麃公fans

最新一集情報出左

今集其實無乜進度, 主要都係介紹另一邊戰場

趙軍果邊由 岳嬰打頭陣, 不過有睇 作者公式書介紹 既話, 呢條友其實好廢, 只係得把口
另外兩個 李牧副官馬南慈, 前三大天藺相如既副官 地位等同於輪虎 , 睇落勁D

秦軍果邊由王翦第一副官 亞光打頭陣, 王賁係後面準備........王賁內心好不滿無得打頭陣

王賁打頭陣又唔要命

開到post2

lm

儲埋幾十集先一次過睇

亞光死硬，個樣太大眾臉

太勁，唔死
三小強點有位做大將軍

佢個樣真係好串

上一集果個 麻鉱 好似仲串

不過王翦 身邊兩個副官, 點解咁大眾瞼, 無自己特色
十足十王騎既 五軍長咁, 都係設計太單一, 無自己特色

最起碼好似廉頗四天王咁, 四個都有不同既造型和特色, 咁先好睇

我覺得2個副將，必須一死
唔係就唔跟史記，王翦2大副將 羌廆 李信

大眾臉死硬

李牧係忠
王翦係奸

未必
蒙武身邊兩個 丁次, 來輝.......
仲有乜乜 土門 尚鹿
更加大眾臉, 但一樣生存到好耐
但佢地存在感極低, 成日唔記得左佢地既存在

暫時來講, 最有特色一定係 桓騎軍和 山之民軍隊

D將領/士兵 既造型, 五花八門咁

今次呢場戰爭講到咁凶險, 好似合縱軍之戰咁.........

我認為秦軍真係要死番 一兩個將領 先合理

如果次次秦軍都只係死卒仔, 唔死將領, 真係無乜緊張感

個個勁同有特色度直頭有外卦

好想睇下將來李牧點樣消滅桓騎軍.......

桓騎軍上集出左個騎兵將 成個海賊王啲超新星咁

女王軍又係出左個騎兵部族長 仲要有隻鷹 幾有特色

王翦除左個仔 兩個副將都撞晒樣

最有印象果個我淨係諗起比燕將秒左果個孟龍

桓騎軍 既 諾澤一族 同 砂鬼一族 先誇張
好似魔獸爭霸 既 半獸人族, 亡靈族咁

不過講起燕將
燕將既軍隊, 都係多民族組成
楊端和既軍隊, 又係多民族組成
但兩者既實力相差咁遠

燕將 唯一最威係斬左孟龍.........
其餘時候都係比人刷經驗..........例如 王翦, 司馬尚

女皇西北，兀魯朵東北

新一集出左，睇左好似無睇

yes 同622 一樣
不過變左右翼

624應該又copy，不過到飛信隊

希望信有D突破feel 下戰略or 戰情都好，唔係3人組得佢一個白痴咁

麃公二世

麃公個腦先屈喎

放心都得,

信有參戰既戰士,由卒仔>三千人將
邊次唔係因為佢改寫戰果

等睇原泰久點寫到佢打羸趙國

1ST 打魏國
2ND 打趙國
3RD 打輪虎
4TH 咸谷關大戰
5TH 打魏火龍
6TH 黑羊

場場都基本無佢羸唔到

明明場場都係冇佢羸唔到,就黎上到將軍
但個感覺都可以仍然成個白痴仔咁

冇佢秦國同贏政亡左幾次國+死左幾次，都仲係五千將

主角光環

佢係主角,又要俾佢嬴,俾佢發揮,又唔可以俾佢成長得太快

好鍾意桓騎 可惜已經時日無多

場場都係關鍵人物 但次次都柒左其他野所以打個和

來輝打合眾軍死
土門俾鄰虎突破中路秒左

來輝 無死到..........

合縱軍之戰結束後, 白老 去世
當時蒙武係前線...........來輝, 丁次都係蒙武旁邊問:「你真係唔番去睇下?」
蒙武 話唔洗........然後向白老敬酒

至於你話比輪虎秒左果個係 榮備
榮備 同土門一樣, 都係大眾臉, 所以好容易搞錯

今次攻打鄴城, 土門都有跟去
有一次, 王翦召集所有五千將去開會, 信 遲到, 之後比土門打左一拳

榮備係放屁果個

漫畫入面算係比較相信新一代武將既老野

上集最尾果頁王翦句野 好有歡迎黎到八奇既領域果種感覺

我認為滕先係

合縱軍之戰, 滕 將本營左面和右面既指揮權, 交比蒙恬, 王賁
魏火龍之戰, 滕 又幾乎交哂比李信, 王賁去打

好明顯 滕 係想訓練新人, 比D機會新人發揮

騰同得王騎出生入死
年紀應該有返咁上下

咁滕既眼光理論上應該唔會差得去邊 話晒王騎頭馬

啱啱全部睇曬 發現中間有一部分喺用電繪?

乜野係電繪? 電腦繪圖?

記錯哂啲大眾臉 自罰再重睇一次

唔知今回會唔會到講飛信隊？
三小強，一人一星期

應該一人2話
王賁都好明顯未講完

出左最新一集情報
今集主要都係打打打
馬南慈 同王賁都出動

唯一特點係, 亞光軍 真係一班狂戰士
前面有自己友受傷倒地, 亞光軍 繼續踩住前面自己友前進

有無link 吊住癮先

王者天下吧有

王公子又唔理戰術

不過佢救亞光

但我覺得戰後，老豆會公眾打仔，激勵軍心

次次都吹到對面大一大

跟手又比三條友逐個逐個當經驗包咁食

唔係話唔得 仲好合理添 話晒秦國真係高幾班

但我想睇下趙國反撲都得掛

事實歴史秦真是高幾班
得李牧 項燕 項到幾下秦

黎緊仲有場桓騎打王都守護神，又死幾個趙將

唔知 辛勝 幾時出來?
雖然是小人物,大既同羌瘣等官階,唔知作者又用咩方法寫佢?

《史記卷六·秦始皇本紀》二十年（前227），燕太子丹擔心秦國軍隊打到燕國來，十分恐慌，派荊軻去刺殺秦王。秦王發現了，處荊軻以肢解之刑來示眾，然後就派遣辛勝、王翦去攻打燕國。燕國、代國發兵迎擊秦軍，秦軍在易水西邊擊潰了燕軍。

呢個都好後期下喇喎!

歷史上
滕 唯一紀錄係消滅韓國

但佢老早就出場

D 魏將/趙將 根本係經驗包, 出極都有, 一出就死

就好似呢兩集吹到好勁既 馬南慈, 趙餓龍 咁
一睇就係經驗包, 唯一作用係比王賁殺

唔知作者想點安排 笨蛋信 又拎第一功

來來去去咪又係突入戰場/誤闖戰場

係入面衝黎衝去跟著見到大將

打贏跟著引起戰場傾斜向秦

王都叛變 (奴隸)
有份感動山之民,係右龍打敗左慈,再打低藍凱控制場面
(應算第1功)

蛇甘平原戰 (步兵)
先殺死大量魏兵,再KO戰車隊,再殺上山KO中華十弓,之後衝落山殺死將軍級的朱鬼
(步兵升左做百人將 昌平君評大活躍)

王騎之死 (百人將)
特功隊殺馮忌將軍,救走王騎

山陽之戰 (臨時千人將)
殺死主攻部隊大將輪虎,再擋廉頗2刀,救埋白老
(論功行賞第3功,廉頗認為佢先係第1功)

咸谷關大戰 (千人將)
第1日殺萬極,之後同麃公南道打李牧,再死守蕞城,再打走龐緩
(話就係 準功,不過無佢秦國比人滅X左)

成橋叛變 (三千人將)
第一個控制場面,攪掂趙軍,又捉埋叛軍
(第1功啦)

毒國叛變 (三千人將)
救秦王全家,再做成包雷比昌平君解決叛軍
(屌,首功啦)

秦魏之戰 (三千人將)
負碌殺靈鳳
(點都第2功)

黑羊戰 (五千人將)
殺死人地總大將慶舍
(一定首功啦)

如果慶舍無死，會點應對恒騎個招呢？

一定唔會放 紀慧 去救離城

然後 紀慧 可能會自己帶兵走...........

屌 恒騎個招真係好賤好狗
完全將死咗紀慧

桓騎軍 出既招, 全部都係好賤, 好難防

例如, 假扮敵軍去殺 玄蜂/韓國大將.......用火燒左魏國既井爛車........
雷土, 諾澤 又識用「火兔」走佬

唔知將來李牧會點樣打到桓騎全軍覆沒...........

我又睇左D咩，成日無進展咁，又忍唔到手等十幾話先睇

話晒係王翦個仔… 俾下面… 要多D 出場機會嘛

兩條友起碼單挑都講兩話

其實幾個大將完全好睇過御三家

依家真係要儲住睇
個公式已經loop到厭咗少少
但一次過睇就接受到

同海賊王一樣

每一篇都變左公式

熱血漫都有呢個缺點

其實作者係唔係想每個戰場都 3-4話

蒙恬, 紀慧 果到講左3話
王賁, 馬南慈 可能又講3-4話
然後到中軍.....即係王翦 李信, 李牧.......又3-4話
然後到山之民戰場.......又3-4話
然後又去番蒙恬, 紀慧果邊

至於桓騎果邊, 只需要用幾頁交代就得
因為桓騎主要是圍城, 同埋阻止 其他援軍來救鄴城
至於呢D 援軍 人數極小, 只有一千人, 兩千人 咁攻過來, 又無大將指揮

桓騎入城後,唔知會做咩?

收武器，殺士兵，放平民

可能桓騎攻入城果陣, 鄴城 已經好多人餓死, 仲出現暴動,內亂

香港？

尖沙咀誠品有

睇到右下仲以為本野話信係智將

實際係智障

智障加恥將=智將

本能型已經係外掛
李牧幾叻都無用

諗返起佢個流水陣比鹿公一野破左

李牧戰績:

馬陽之戰,: 趙軍同王騎打到兩敗俱傷, 李牧帶北方軍來執雞, 結果都被王騎殺出重圍, 不過最後王騎都係傷重死左, 算係拎番個尾彩

趙燕之戰: 劇辛識破 李牧將本營放係隱閉地方, 然後攻破李牧防線, 最終李牧叫龐煖斬死劇辛

李牧vs麃公: 李牧用乜鳩 流動陣, 結果被麃公攻破, 最後李牧叫龐煖斬死麃公

最後圍攻果座小城..........李牧帶四萬大軍, 圍攻一座十萬民兵既城, 打左七日先攻破, 最後仲要輸比山之民要撒退

家陣鄴城之戰..........李牧有兵力優勢, 但根據歷史,鄴城最終都是被攻陷

得3-4萬

不過佢同k.o.桓騎時,應該又升做神級

總之,本能型就是無敵
你咩陣,大量兵佢都羸到

歷史上, 李牧 就是打敗桓騎成名
只係作者將D 唔關事既戰役推比李牧去打, 結果次次都柒出煙

就算李牧嬴既戰役, 都嬴得好柒
例如 打劇辛果場..........明明呢場戰爭趙國是完勝

但作者就安排劇辛 殺到李牧面前, 然後李牧叫龐煖出來斬鳩劇辛, 嬴都嬴得好柒

話哂都戰國四名將，兵將都唔夠秦國多之下頂到咁多年算係咁

李牧真人係歷史上係有外掛

而係漫畫入面係有歷史掛既常敗將軍

唔知馬南慈會點死

不過我覺得吹我勁個幾個唔會死

留返來K.O.桓騎軍用

我諗李牧兩個副手都唔會咁快死住

反而趙軍左翼用槍果個就可能今場仗會死

岳嬰 馬呈 金毛 呢三條友都好撚廢, 經濟值太低

反而 藺相如 兩個副手 經濟值高好多, 應該王賁,李信一人一件
蒙恬就殺 紀慧

另外王翦兩個副手, 可能會死一件
否則秦軍次次都唔死將領, 只係死雜卒, 無乜意思

拎槍條友應該會俾王賁殺, 成日串柒柒咁, 但實力完全被其他趙將比下去

前兩集, 岳嬰 仲話唔識 馬南慈, 趙俄龍

結果比另外兩條友串到佢無聲出

一個係上任三大天既得力助手

一個係長期生存係北方要塞既人

兩個閒閒地高佢十幾班

佢聽完仲唔滴晒汗咩

其實馬南慈 都係 現任三大天(李牧) 副手

馬南慈打法似汗明

似咩 馬南慈好似全面好多

應該似 輪虎 多D

龐緩死撚左去邊 又留返最尾出黎救場?

秦王政二十三年（公元前224年）王翦領兵伐楚，大軍抵達楚國國境之後整整一年堅壁不出，六十萬士兵都囤積起來休養生息，甚至每天比賽投石以作娛樂。楚軍因為兵少而無可奈何，一年後終於按捺不住，正當楚軍在調動之際，王翦就率兵出擊大破楚軍，殺項燕於蘄，虜楚王負芻，平定楚國。

到時實悶到仆街

可能桓騎兵敗吹火兔走佬時,阻住佢斬樹
之後見人就殺

你幾時見人會係唔係都出超必

任何人當樹斬

唔知點解，覺得桓騎無什麼武力

龐緩只要唔係放落信到
真係當人係草咁斬

出左最新情報
(聽大陸網民講, 由於情報師出現問題, 所以今次咁遲...平時星期六出, 今次星期一先有....可能日後都會咁遲, 可能日本果邊捉得緊........之前海賊王, 火影都試過咁)

今次主要兩個重點:
1.馬南慈 一個打兩個, 同王賁,亞光同時打,
2.最後, 王翦叫李信 去支援蒙恬, 並且要取下紀慧首級

感覺上 紀慧 真係好撚慘
首先已經比蒙恬玩弄, 跟住王翦 又派佢既第二副手 帶兩萬人突襲, 搞到紀慧差唔多崩潰
家陣又派李信去取 紀慧首級
另外馬呈又係豬隊友, 前幾集自己一個衝去想打蒙恬, 結果反而要紀慧派人帶番佢出來

不過, 另一邊戰場, 秦軍就好慘
馬南慈 可以同一時間 一個打 王賁+亞光, 雖然馬南慈未必會打嬴, 但至少可以拖住王賁+亞光

岳嬰 雖然係廢廢地, 但無秦將 同佢打, 佢可以殺秦兵先

後面仲有一個 趙餓龍 食緊花生, 未出場........前幾集仲話佢既實力同 輪虎/介子坊 差唔多

王翦 既計策, 應該係想先食左最弱既趙軍先

王翦 知道紀慧果邊係最弱, 所以派三個猛人去招呼佢, 想一次過食左佢

不過,王翦 中軍既將領都派哂出去, 佢點想應付李牧??

李牧來消失，唔見左本陣

名將紀彗都隕落喇

其實都好似有成4-5 話未見過李牧一面… 連呀信都出返黎啦都仲未見佢

王翦: 你有斬樹佬 我有笨蛋信

平時星期六有情報

家陣要等到星期一.......唉......

信由頭到尾就係一支飛箭

同蒙恬, 王賁 真係差好遠

唔怪得將來佢會大敗

佢極其量都係打輸仗

唔洗比人滅族咪算好

漂
希望河了貂快啲成才幫下小娃兒信

睇左最新一集韓肉

舜水樹 真係型到打冷震

拖住幾條 山之民 屍體, 再係楊端和面前 bin屍

再帶幾條友殺入 山之民軍隊入面, 殺番出來

我覺得過兩集都係會比楊端和收皮

始終兩者實力始終都係相差太遠

楊端和 既實力有 六將 級數
舜水樹............我覺得佢同 慶舍 差唔多, 可能比慶舍 強小小..........

雖然今集趙軍有 犬戒 騎兵出場.........但數量應該唔多, 可能只有幾千人左右
山之民 幾萬人.......每一個都是狂戰士

江湖傳聞犬戒兵隱藏實力數十年… 可能係五五波

講真我寧願佢五五波
如果唔係山之民無對手

其實 犬戒兵一早出現過
比龐煖當係生菜咁斬

嘩，真係唔記得呢一幕…

邊頁？

你click 條link 就已經見到喇

528 剛出左… 竟然會同犬戎直接開拖

舜水樹肯定又係唔知咩國家或者外族既重要人物

特寫佢件甲心隻狼 又識講外族語言

唔出奇… 唔怪得李牧會重用佢…

之前 公孫龍 話佢係「北方的遺孤」
可能係 沒落匈奴貴族 既死剩種??

睇完今集好想食羊

真係好唔夠喉

女王手下條女仲大波

出左最新一集情報

最後真係大反轉

李牧完全估你唔到

嘩屌! offline 左咁多回… 一online 就黎料!!!

斷左線既皇牌

李牧原來是隱者

其實都幾唔合理....

又會成班李牧軍跑到麻礦面前都無人知嘅…

其實信都唔合理 別働隊升軍旗比人知你偷襲

雖則紀慧都比人迫到上左山頂咁濟

留名等睇原泰久點解釋李牧出現係麻礦正後方而冇人知

飛信隊豎旗可以解釋為一鼓作氣… 李牧就真係唔撚知佢點兜…

身邊可以一個人都冇

係唔知幾時殺左入陣 冇道理交殺冇聲

我覺得另一個 亞光 都可能會死

跟住 李信, 王賁,蒙恬三個一齊擔任 王剪既助手.......再立大功,升將軍

麻礦柒撚到

靈凰 先係最柒

李信突然出現係面前
吳鳳嗚 對住靈鳳叫:「吳鳳嗚大人, 快逃」

跟住..............

王騎班手下有幾個都死得好柒。。。

鱗坊 同金

最新一集
麻礦 成個頭比李牧斬到飛出來

依次真係敵將is doctor lee

紀慧又係用士氣大振式反攻

真心如果唔係一出場就打秦國 可能冇咁柒

佢係要同李牧夾計, 陰死左一個秦將

不過老實講句
我覺得呢場 朱海平原之戰, 最終都係分唔到勝利

因為王剪, 李牧, 兩個都唔可以輸
所以最後應該係桓騎攻破鄴城, 然後李牧 見救唔到鄴城, 所以撤軍

但李信, 王賁, 蒙恬 應該會係呢場戰鬥立大功, 然後升將軍

531 最後一張圖唔知有無睇錯? 呀信自己鳩衝過去報仇??

麻礦將軍
等我仲估FIRST BLOOD 係亞光

FF mode 再過多2期,在同一時間王翦利用李牧唔係本陣既時間打爆左李牧本陣

亞光都可能就快死, 然後令 王賁, 李信, 蒙恬等人係呢場戰場立功

如果佢成功拖住李牧, 令李牧不能立即返回 本營

會對趙軍指揮 造成干擾

本能型

但點睇都唔覺得信走左之後可以收到紀慧皮，個機會可能就咁無左

但講真就算收到紀慧個頭，秦左軍都會輸，因為趙已經反攻緊

唔係幾接受到呢次劇情

兩邊都係2仔底玩偷雞

秦軍用5千偷佢三萬左翼

趙就用三萬左翼偷佢一 名大將

成件事好正

有人話李牧出現冇人知唔合理 我認為解得通 因為再早兩話麻礦用波段進攻時紀慧都係睇唔到佢地中央軍殺過黎

咁同樣李牧用別働隊沖過黎應該更加難捉摸

我覺得王翦一早預計到喱個結果
所以先比第二將軍就麻礦打左翼 死左都得
同埋特登調埋信去左翼幫手
最後左翼軍隊應該由蒙心恬接手
再配合飛信隊拖住李牧
之後王翦就可以係中路同右翼做其他野

左翼應該都係蒙恬揸旗。但秦左翼要贏，紀慧就一定要死，仲要眾目睽睽嗰種1v1決鬥。

紀慧喱個角色可以有埋寫
應該唔會咁快比佢死
最有可能係馬呈叫紀慧走 自己一個斷後路
最後馬呈死

硬係覺得佢紀彗唔會咁早死，佢係少有地個樣咁正氣既角色，同李牧咁既style ，佢應該可以再戰10期書

馬呈份量唔夠，話曬廣麻都係個領軍人物。換馬呈就真心唔抵。仲有第一日就咁重手，唔再震撼d左軍分分鐘過唔到第二日。btw，好想快d睇下集。

紀慧軍成隊都係中級經驗包

仲有金毛, 岳嬰 , 海音, 忍者 又係廢廢地既......

基本上今場戰爭, 最大經驗包是 馬南慈, 曉雲, 趙餓龍.........全部都是三大天 既副將

麻礦個樣咁大眾臉 好明顯個角色就唔重要
作者畫都唔想畫 佢唔死都唔會有作為
同埋 要佢死左 蒙恬先有機會領軍上位
唔係蒙恬點算將軍呀

王騎 五個軍長 都係大眾臉
通常大眾臉真係死得好兒戲

5個大眾臉
好在去到後期 錄鳴未同隆國嘅外貌同性格都成形
但應該都唔會有咩大作為

眼細既通常死九成
岳櫻 馬呈

咁舜水樹呢

唔會咁快死掛 外族後代大把野寫

死都死金毛 岳櫻 馬呈依三個先 都見晒底

仲有李白同公孫龍依兩隻小強

藺相如 兩個副將 , 死既機會最高

因為佢地既定位, 就同 輪虎一樣.........都是上一個時代既人, 要被 新時代 既人打敗

馬南慈同亞光單挑 都大機會死

重整麻礦軍...蒙恬要上位了

信仔幾時可以進步
唔好見到咩計謀都驚訝

信開始叫做有小小進步
至少識停出口遁

估計重整麻礦軍以外要拿多個馬呈人頭做戰功？

找亮點

seep

可能 亞光 死就差唔多

李信 既設定其實係 蒙武 果類
一見到敵人就狗衝去殺, 唔需要計策

蒙恪, 王賁 先係王騎果類, 智勇雙全

可能另一邊, 亞光都要死

跟住王賁帶領亞光軍
戰後展示 蒙怡,王賁,信 三人既領導能力, 一齊升將軍

麻礦 亞光 就成為 蒙怡,王賁,信 上位既踏腳石

亞光都幾多篇幅講佢
應該無咁易死既

屌你老母 李牧過黎揮一刀就死

乜撚野將軍黎

有冇諗過其實係李牧太勁

智謀型同本能型
其實蒙武都會用計，但最正都係以一人之力激起全軍士氣

下回應該王翦親手暗殺馬南慈

我覺得太兒戲姐 個將軍位買返黎？

壁：

壁：我幸運值滿等

亞光應該冇咁早死...
同埋我覺得王賁智力未及蒙恬
仲未夠能力領軍

同埋左邊 蒙恬+信先統領到左軍
如果右邊亞光死左 王賁一個人邊夠人打

佢地三個當中，設定上應該信武力最強，蒙恬智力最強，王賁就兩者中間

要突出蒙恬智力，首先就唔可以俾王賁智力方面太突出

左軍一定好順利
唔係點上位

好聽啲王公子係智勇兼備

唔好聽就係四不像

贏紫伯武力都唔夠高

紫伯讓賽

王賁唔係武力唔高，係唔可以高過信，如果唔係信真係三個入面最廢....仲要係主角...

仲有一點
呢場戰爭, 一開始果陣 秦軍都諗唔到點攻

後來王賁 提出「三路圍攻」, 打爆魏軍大本營

咁都唔叫聰明??

仲有冇人記得 羅元, 榮備 呢兩條友
正面同輪虎打, 結果被輪虎一招秒殺

如果要咁計, 呢兩條友仲廢

因為信出身係窮人, 蒙恬王賁是 富家子弟

一開始就輸在起跑線

紫伯係勁 但係求死果下都扣晒分 同佢唔入監之前應該差好遠

王公子既三路同攻係用騰黎做引誘 當時如果靈鳳全軍進攻會有一定危險

而且依種做法信都用過 做引誘果個係鹿公 仲要係合縱軍咁高風險既戰役

我相信如果蒙恬係到佢都會有計

信 負責係旁邊表現驚訝

同埋 河了貂 平時吹到自己幾聰明
但一聽到其他人講大計, 都會係旁邊表現驚訝

同埋蒙恬個種智力係「玩弄於鼓掌之中」嘅FEEL

王賁未去到個個LV

河了貂果啲係交戰中先出到計

姐控係一開始就掌控大局

山陽之戰果陣提過

一個將軍既級數係佢可以控到幾多間距到反映

如果將戰場分做左中右

李信最多係半個至一個間距

王賁係一至兩個之間

蒙就起碼有兩個間距

大家係度諗三個邊個勁邊個廢
我覺得作者對佢地三個嘅設定都唔同 各有特色

蒙恬 一個懶惰嘅天才...由細到大都hea住過 但作者設定到佢超強觀察力 可以掌握戰局...同埋佢嘅超高智力諗策略 成日都出奇招制勝

王賁 一個努力嘅天才 （但才華不及蒙恬）由細到大都努力訓練...所有武力智力都係基於良好基本功...武力係學習名門正宗...智力係基於常規兵法...所以作戰都穩陣

至於外掛信就唔多講 一個努力嘅蠢材...作者設定到佢越戰越強 冇咩智力 靠武力衝衝衝

恬少爺邊度睇得出佢懶惰
謀略: 恬>賁>信
本能: 信>賁~恬
武力: 信~賁>恬
成長空間: 信>賁~恬

歷史 賁>信 (恬下場 )

膽識:賁>信>恬

歷史戰績: 賁/恬 >>>>>>>>>> 信

後代：信>>>>>>>>>>>>>>賁/恬

滅楚前
信=王翦 >>>>>>>賁/恬

其實歴史恬統一後先出名，一直係信副手一名

但蒙恬統一後打匈奴好勁

有小蒙恬呢樣野已經夠出名

昌平君救了他
如他仍是大將軍
被滅族的會是他

最新一集韓肉出左

蒙恬 發布消息, 話麻擴 未死, 結果秦軍士氣回復, 跟住反攻
呢一集, 蒙恬和李信 既距離又遠左

基本上, 李信已經降到同 陸仙 同級
其中有一格, 係蒙恬指揮 李信和陸仙 去做野

雖然李信同蒙恬比仲未夠班，但勝在多馬同有取敵首級技能，蒙恬殺大粒佬既數據好似仲係error 404 not find

所以李信只能做一個高級打手

蒙恬就可以做主帥

講到信係本能型，但都係未上到大場面住

其實當恒騎就快香，仲有蒙武，騰，王翦，女王，都唔知點比佢自己帶隊

滅完趙國之後, D老將退役

跟住就是新人上位

雖然信 係本能型, 但佢家陣既指揮實力, 真係同 馬呈 呢D高級打手無分別.....

同麃公 相差好遠

533 好撚熱血 😭😭

蒙恬晌戰埸上嘅冷靜真係唔係人人都有

屌，李牧搞咁多野一舖俾蒙恬幾招收皮
533真係好好睇

信仔係時候收馬呈頭

533睇到起哂雞皮

站起來 戰鬥

站起來
戰鬥

出左534

其實我覺得佢地三個係輪住攞彩
王賁係著雍之戰攞晒彩
信仔就係黑羊之戰攞彩
所以今次輪到蒙恬上位拎最大戰功

Sources??

533好撚正

去貼吧，但暫時只有日文

蒙恬個眼神銳利左好多，加上作者畫大左個身型，係時候升將軍喇

今集蒙恬solo

蒙恬真係carry全場

近依兩集神化左少少 雖則佢係當代名將

不過睇今集最尾果兩頁 似係紀慧都係強攻到蒙恬 不過唔夠致命 變相左翼仍然係存在

蒙括真係堅勁 係極度劣勢下打到紀慧走
吹到紀慧係三大天 俾佢打到逃走

睇到最尾我以為蒙括死左

睇完534...蒙恬神呀

唔係
係紀慧全軍出擊, 結果蒙恬死頂住, 跟住兩軍收兵
無打得紀慧逃走........同埋以前只係吹紀慧 係大將軍級數, 無吹過佢係三大天級數

而且蒙恬 都只係救左一半軍, 另一半都係救唔翻

咁有一半咪死晒,,老爺子?

救到一半已經算好
如果無蒙恬, 幾乎全軍覆沒

所以表面上蒙恬好勁, 實際都係秦軍蝕左
又死左一大批兵, 又無左一個將軍

係
但熱血類漫畫都係開頭要處於下風 之後睇佢反敗為勝

嚇死 以為蒙括會死

死左咁多親兵救左救左痳磺
對佢自己係蝕,對秦軍係好事,因為本身唔理會全滅,依家左翼仲叫可以留到第2日,唔係既話第2日就中路左翼一齊打本陣

樂華呢兩篇真係勁好睇
突然覺得信好柒

自膠 蒙恬

其實 真係好難想像呢場戰爭 趙軍 會輸
趙軍係將領和人數上, 都比秦軍多..........第一日又拎左彩

我覺得 朱海平原 呢一戰, 秦軍 會一直處於下風, 但又要死頂
最後另外兩個戰場出左事, 所以李牧要撤退

即係 桓騎終於攻破 鄴城 / 楊端和 打敗犬戒王+舜水樹

講番轉頭，王翦成個設定要建基於趙首都唔會派兵打落黎，作為統帥其實唔係好合理，仲要係"總不打會輸的仗"既王翦

我認為 王翦 已經知道趙王係昏庸, 所以認定 趙王唔會派兵
之前山陽之戰,都有講過, 王翦 好識捉人心理

套野要用幾耐先做完佢統一六國

淨係統一六國都要至少十幾年

打一個國家, 最起碼打兩三年啦................

而加先500幾集
如果唔爛尾 隨時可以出到2000集
睇黎要D子孫燒比我睇

我諗有啲國家唔會畫滅國戰

估佢主要係畫趙同楚 話晒係本作最強敵將李牧加龐卡超 同埋李信名流千古既敗仗比昌平君對屎忽

韓國 應該唔會詳細畫, 因為最廢, 又無勁敵
齊國 已經表示願意投降

主要是趙國, 楚國呢兩個勁敵

但魏國,燕國都有著墨之處
魏國有吳鳳鳴, 魏火龍大隻佬
燕國有兀魯多..........仲有未出場既太子丹, 荊軻

535情報

蒙恬升為臨時將軍

正路

正路
本來蒙恬已經有將軍實力
雖然未到大將軍級別 但佢已經勁過好多將軍
加上今次救左麻礦軍
麻礦嘅手下都會信服蒙恬
會聽佢指揮

今話信的作用又係做表情包

下集到王公子果邊

王賁 果邊好睇D
王賁同亞光兩條友, 要對三趙將

岳嬰 呢個廢物唔計
其餘兩個都係新出場既敵人, 而且都是 輪虎/介子坊 級數

反觀蒙恬呢邊..........敵人是紀慧,馬呈........之前黑羊之戰已經打過, 無乜特別
如果唔係李牧來搞事, 麻擴軍+蒙恬+李信 一早消滅左紀慧 馬呈

我覺得劇情又係王剪出招，又比李牧第個方法起尾注

要幫李牧造神先再等佢輸

或者唔洗輸，係鄴同女王贏，李牧見打黎都冇用唯有退兵，然後話王翦計策就係拖住李牧係呢個戰場

基本上都係鄴陷落多 女王打犬戎都苦戰 王翦打李牧就拳腳交鋒一人一回合咁打 兩個野戰場都55波

鄴城 淪陷都好正常, 因為座城本身無乜勁人(如果有勁人, 一早帶兵出城打桓騎軍, 唔洗係座城入面死守, 等援軍)

不過, 如果按照歷史, 閼與, 橑楊 都會被秦軍攻陷
唔知作者會點寫

李牧 現在帶緊既趙軍, 大部份都是 閼與軍
橑楊 就是屬於 犬戎 既城市

李牧個副將咩水樹
一開頭吹到好撚勁 又識破王翦金安運糧又話睇得出桓騎有咩弱點
屌你一打山之王 就走去橑楊班救兵 除左識UP幾句山番話佢仲做過咩

開定 亞光將軍 默哀區

我買佢頂唔到三話

然後聽日又派信仔去右翼 繼續做表情包 睇王公子打

最新一集情報
王賁 果邊好吃力............被 岳嬰,趙峨龍 夾攻緊
亞光 又比馬南慈 拖住
一定要派人去支援

不過左翼呢邊, 單靠蒙恬 頂唔頂得住紀慧 馬呈呢...........

第一日姐

見到最後一張圖，王賁終於開眼 😂😂

得返低能信未開眼

見聞氣霸氣

低能型武將李信幾時可以進化做本能型武將

蒙恬開眼係幾時

應該女王同桓騎都會出D奇招贏
之後王翦李牧就打和
李牧自己走 咁佢又唔洗輸

王少爺

上話有提到
話女王令到犬戎兵重創

王糞以為對眼瞪到佢老豆咁大就有同樣視野咩

屌 又要信仔去右邊幫手加buff同做表情包

信仔幾時發威 成個路人甲咁

蒙恬>王賁>信,仲要講埋死王,過多十零話啦

王賁準備爆seed

佢既特色
佢除左武力征服外
行軍既野都無咩出場機會

做先峰信係掂 做主帥就

睇下河了貂做軍師之前

今集王少爺真係carry全個右翼

得個幾百人夠破壞陣營咩

作用令佢亂
亞光主攻

掉低晒本身果幾千人由得佢死。。。突攻隊同大將軍既身份，好唔match...

李牧

輸撚死我

趙峨龍咪講咗佢個隊野有咩威脅, 你究竟睇咗未

千人將縛申虎 (唔知仲有冇人記得佢) 曾經講過

戰爭, 最重要係最後勝利...........士兵死幾多唔重要

同埋呢套漫畫 一向都係 將領武力最重要

將領武力夠勁,就可以一個打一千個都得

根本就係王者天下無雙

其實火鳳 都係一樣

成日強調軍師好重要
但D武將 每次打仗果陣, 一樣開無雙, 一個打一萬個, 再殺死敵方主帥

王賁同蒙恬勁撚到
幾時到信發威
我估一係唔黎一黎應該又係贏左成場既關鍵

有新角色千人將
好似係亞光個仔
唔知平時係咪放置左係桓騎隊練兵
個樣 武器 成個山賊咁

下集番山之民，正

好想壁快D死

成隻狗公咁, 痴住 山民女王

我覺得會比壁表演下
話晒將軍級

威一集，然後被追殺，可能係舜水樹果個狩獵位，然後女主救駕

最新一報情

狗公壁 比人燒左軍糧

個將軍唔係買返黎都冇人信

大將軍所見的境色

想睇番但就考試 ，之前睇到李牧出場

D戰術講得好好

次次壁啲對手都咁多戰術

佢仲係成個傻仔咁

Between 羌bb一講食飯就閃出黎

一開頭昌文君好似話過佢要做文官頂點，壁做武官頂點，家陣睇番得啖笑

至少 昌文君 真係成功左, 做左丞相

真心唔明昌文君明明有武將出身又有戰績，點解副官會係個千人將壁， 王騎是但一個軍長都屌打佢

對秦王的忠誠

柒既頂點算唔算

岩岩開始睇，作者可唔可以畫快D

打一場畫一年 作者死我都未睇得完

又休刊

壁好撚柒呀屌

大將軍所見之景色

搞乜鳩呢兩個星期無野睇呢?

啱啱開始睇 睇到第9本 係幾好睇

估佢唔到玩掘地道

阿壁呢次仆街喇

死刑

次次拍親佢隔離果啲都咁勁 怕咩

失職仲要係最重要既軍糧 都話左軍糧帶唔得多 點打落去

最新一集, 只係講失去左一半定 四分之一軍糧

另外, 楊端和 既軍糧係另外放, 楊端和 話比D軍糧 壁
但壁 唔想欠女神人情, 於是派傳信兵去問桓騎拎, 但傳信兵 中途被趙兵殺左

然後 壁 帶軍隊衝擊, 打算拼死一戰, 又被犬戎兵打走

柒到核爆

我覺得王翦本陣，分分鐘已到在李牧背後

但希望佢講下桓騎

趙國班將軍真係造型滿分

頭幾頁見到條友個樣幾有殺氣 望望下原來係柒壁

軍法處置

再咁落去，原泰久都唔知點收科
場仗歴史就好順利，佢就畫到對手勁到痴左線

我估趙軍只有因事故退兵

為左減少食糧消耗我登去推d兵殺下趙軍順手減少食飯既人口

依個真 對面個個都係差三大天一兩級

但秦國三寶得小蒙係將軍級 王公子都係差啲啲

主角直頭唔見左

但 王賁係第二日殺左好多趙軍

藺相如都有戲份 仲要好似火鳳郭嘉咁預言

三小強一人殺一件都唔夠

信終於有份玩下

作者唔將李信 變超人
未來好難收科

好欣賞王者天下的人物刻劃
上次飛信的瀏，今次玉鳳的番陽，都係平凡人的副長，都係被救，同樣好睇

信仔又出現返
去完左邊 去右邊 成個戰場佢玩晒

但其實喱個會唔會係王翦嘅戰略黎
派信仔帶小部隊攻左攻右 等李牧唔知信仔主隊位置
隱藏信仔主隊 留黎做最後突擊

我覺得肯定收到一個頭

峨仔 雲佬 馬仔 or 嬰仔？

應該雲佬同峨仔多

王者天下成日強調下一代會強過上一代

得佢兩個係前朝既人

飛信隊8000人員

出陣

浂隊
楚水隊
飛麃隊
那貴一家
弓箭兄弟
體能型新兵
崇原步兵隊
田友龍川騎兵隊

應該8個千人將

8個千人將 應該如下

已知
田友 龍川 那貴

我覺得應該已升格
楚水 崇原 岳雷 松左 浂

唔知最尾有幾多個淨

呢頭話趙中央軍少左一萬兵力… 轉頭秦又調走八千… 即係冇著數

崇原 是步兵長

即係職位勁過千人將??

我覺得 王翦 李牧 係呢場戰爭 好似無乜計策咁

來來去去都係 派人去左右支援, 然後食花生, 由得D將軍自己打
李牧第一日 仲痴線到自己親身去殺人

飛信軍

漫畫沒正式交代

但騎兵長田友,已是千人將

終於好睇番

佢地成日叫自己做飛信隊

今次比人吐嘈八千人邊會叫隊

動畫幾時出返

改口飛信軍

以前王騎係咪話人少去偷殺敵軍好似箭咁先叫飛信隊

松左 浂 應該唔係千人將

留意返 中間張圖有尾平棚牙

幾百集一個國家都未打...打哂6個咪最少1500集

你預左十幾廿年後先統一天下啦！

可以同海賊王鬥長命

尾平更加唔會係啦
但曾經抵擋準三大天慶舍一擊

當年到尾到擋撚左龐援一刀

尾平：武神

尾平當年係幾條友一齊擋一刀

尾平會望住主角做大將軍，有光環唔撚洗死，住

同感 覺得唔會兩兄弟都死晒 點都有個同鄉 陪住信做六將

大將軍其下都有4,5個將軍

李信軍唔知邊幾個有料，但又可能到時有新加入

感覺右翼會好順利大勝

唔係作者畫唔到落去

因為仲有幾年後就滅趙,再講李信ON9,會斷左劇情

鄴之前,王翦升大將軍

之後,殺王都守護神,會寫李信應有參與
桓騎升大將軍

之後就到桓騎兵敗,呢仗估計唔會關李信事

司馬尚同王都守護神咁耐都仲唔出
再出就只會柒落去

干斗佢地好強
步兵反攻騎兵

飛信隊=坦克訓練中心

終於有得睇信仔lead住一個軍團對人地一個軍團

咪又係靠兩個老婆

今集咪顯示到佢先係話事個個囉
人地騎兵突擊 軍師老婆話要救
係信仔話唔洗 仲開始估埋對面既策略

仲未接受到信由一個傻鳩打手變成一個將軍

呢一戰就係進化過渡期 個個乜雲同佢手下"十槍"就係飛信隊既經驗包

直覺

作者再寫佢on9就接唔到歴史

因為仲有幾年就滅趙

本能型不嬲最勁

比馬踩心口都唔死

Yes 任何策略 鬼陣 對本能型無用

你用伏兵?
本能型感覺到你有伏兵

你玩陣式?
本能型會帶到你去敵方主將身邊,單挑勁就羸硬

你玩分兵,別動隊?
本能型一早感受到你分左兵

你兵多?
本能型馮感應知道晒你弱點係邊個位

究竟本能型勁D定係主角光環勁D

主角光環咪本能型

趙國第一本能型慶舍 都唔夠佢咁本能

王騎好似本能同智力都好勁

乜唔係麃公先係本能型咩

想睇信點超越王騎
一直覺得王騎好神

最新一集情報

堯雲都是本能型

經驗包確認

王騎係平衡多啲，二邊都好勁
麃公係本能既極致 不過都係等俾on9信超越架啦

麃公啲本能強到李牧個流水陣都阻唔到佢

王騎應該都係本能型雖則佢用計都好勁

麃公個腦唔多好用 亂黎既突擊命令
本能一定vs本能
智謀要vs智謀

李牧對信一定好正

重睇蛇金平原
麃公勁到知信仔佢地幾丁友活躍

準備升lv

干斗會唔會太勁
成隻馬腳印落去都起得返身

好感動睇住戇鳩信由戇鳩到依家終於似番個將軍
大個仔喇信

信仔真係大個仔喇
唔勁d點樣追到蒙恬王賁佢地

食完堯雲經驗包 都係時候升將軍

用返麃公啲term

好想睇信仔帶住飛麃大叫突擊

睇到今集最尾一頁時
我大叫左聲
信信信信信信

冇啦啦醒覺得咁快

每次見到本能型依個term都覺得好鳩

同高達入面啲new type冇分別

一個直覺就搞掂你

其實歷史上有冇呢類將領

又係屈主角光環既時間。。。

想問點解好似次次打親秦國都兵少過人，但又好似講到勢均力敵，下下都小數贏多數咁
係因為秦d兵比較有質素d? 但印象中秦招兵都一樣係招農民返黎，無理由咁大分別掛

因為秦國制度是
士兵只要殺得多人, 就可以慢慢升上去做貴族

意思即係佢地士氣高d? 其他國家制度上無咁好?

如果係普通卒仔早就死咗，佢仲有生存價值唔死得

軍師 將領

我記得 泰軍係有獎勵制度
殺一個敵兵 唔知獎幾多錢
殺一個將軍 又獎唔知幾錢
所以士氣高D掛

我都覺得
感覺上...佢冇啦啦升左Lv

正如我分析，再話佢蠢
就會寫唔到落去

因為5年後滅趙，之後升大將軍滅燕，再打楚

但寫到好似冇乜原因就醒左咁

今話已答左

今集先撞到堯雲。又等兩個禮拜先開片

新果集 信仔終於似主角

本能型 真係屈機

下下直覺 理由都唔洗作個出黎

這就是主角光環

睇資料話秦軍出征前會飲酒 會壯膽無咁易死

另外話一隻手拎住d人頭一隻手追住人黎殺

你諗下有一萬幾千呢種人衝過黎你到你有咩感覺

所以氣勢上已經嚇親對面 未打士氣都先輸一下

知唔知邊到有王騎figure現貨買

不過秦國統一之後, 就無左呢種事

所以秦軍戰鬥力快速下降, 短短15年就比劉邦,項羽收左皮

主要係因為打完南方d正規軍無再返去 加上重稅重勞役

加上秦始皇香咗

終於追到live

內控

趙高李斯等秦皇一死，殺功臣獨大

當時三大大將
王翦家退隱
李信退隱
得蒙家無退隱，慘被滅族

最重要係 項羽太屈機
如果無項羽, 其實當時秦軍 都有能力鎮壓各地起義軍

仆你個街啊漢化都要俾人拉... 冇得睇漢化咁點算😭😭😭

其實點解蒙武咁大隻咁大力但佢個仔咁細粒 好明顯佢老豆唔係蒙武

現實直覺都係無敵嫁wow
Spidey sense

百度有新一集

王騎buff

同滕一樣
王騎比人串,武力X2

通常呢d畫面結尾
下一話都係無傷

都有發生過，第二話宣布K.O.

羌瘣渣大旗

可能是弓箭兄弟
玩射堯雲比賽

羌瘣

都係飛信隊其他人最好睇

會唔會羌瘣快過信升將軍

羌瘣各項能力都高過信

現實黎講會，不過依加佢唔係主角

信有主角光環ma
最多輸俾歷史

未有新一集翻睇

發覺作者好鍾意係依啲地方搞笑

紀慧威左兩集就柒到依家

羌瘣呢D 戰術型好睇過信果D 熱血打鬥啦

岩岩返睇左一次，其實信一直都有show到佢本能，直覺，無突然升級
不過次次隊友用計佢都係:!? !?
麃公本能型極致都無佢咁弱智

羌瘣無馬最強

公識耍手段 信都係硬橋硬馬

投擲火源

最鍾意睇D兵仔
同3隊既競爭

睇情報真係以為信比人打暈左

原來係同堯雲打到天黑 兩個都冇晒奶

羌瘣無雙

感覺崇原要死.....

但係好型

最尾果格 肚子餓

打到咁撚樣，對面大將係面前都只係諗住食野

其實信載埋佢去打係咪已經贏左

最後堯雲見到佢諗起其中一個六將 係咪摎

女將得一個

有冇巴打有玩王者天下隻新Game

王騎+摎 = ON9信+羌瘣

On9信on9夠100次就會娶羌瘣同佢生bb

日本嗰隻

喱隻 岩岩新出 好似幾複雜

岩岩dl左

第99次就黎左個龐煖咁既人斬死左羌瘣

係
無限loop

首抽王騎將軍

但一星王騎都幾廢
雖然王騎好勁 但太少兵
三星嘅R仲好用過佢
王騎要升到兩星先會勁
不過隻Game好似都冇咩人玩

好難先有王騎啲章

喱個活動會送章
抽多D王騎個pool 抽到一定次數就送章

請問隻Game 咩名？

上次中撚過伏
唔玩啦

土門 麻礦 亞光 壁 呢d將軍級
個將軍位呃返來？

麻礦 亞光 有乜問題?? 佢地真係有實力

反而土門, 榮備 ,羅元 呢D真係好廢

同意

壁好有潛質架
做餌

壁堅廢 但係每次出場就係升左職

靠當年有份救羸政就上位

大將軍所見的景色

壁攻埳趙國有功升格為六大將軍

壁頂多係白老嗰種大將軍

壁可能行返文昌君條路
最後去做文官算啦

咁講睇低左白老
白老差極都用過王翦同恒騎
最少眼光唔差

壁 應該告老還鄉

唔好玩啦 漫畫一早講過白佬眼光係好準

壁仔就真係呃飯食

D飯仲要比人燒埋
壁仔就真係大嘥鬼

正宗成事不足敗事有餘

同昌文君一樣負責驚訝表情

但係昌文君都叫做王騎既戰友級人物

壁壁真係搞唔掂

壁係未來六將李信既戰友級人物

王騎讚過昌文君補鑊同支援做得幾好
唔通係想講壁仔係錯誤中學習

壁負責做誘餌

會唔會壁今次最後又補到鑊解決到燒糧問題

壁仔係做誘餌同驚訝表情方面
真係大將軍級

比人燒糧，要補償，派兵去打，中伏，死傷甚多
你以為佢廢，其實不知幾醒

兵死左，糧消耗少左
死左戰友又可以激發士氣

全部都係自成一格的兵法

黑暗兵法

仲賺埋出鏡

歷代最強三大天

其實點解壁會升得快過信仔
信仔求其一個功都係對家將軍級別既人頭
壁做過乜撚野
講救贏政
無信仔打贏藍凱
贏政根本坐唔返個王位

昌文條靚嘛 加上唔係十幾歲

主要都係信, 王賁, 佢地年齡太細, 唔可以咁快升將軍

最緊要有家底 士族出身

如果飛信隊係壁旗下
實俾壁送撚哂去死
一係就重現麻礦戰死蒙恬升將軍一幕

少左人食飯 補償俾人燒糧 呢個先係解決方法 同埋可以係趙國搶走平民既食糧 雖然平民會餓死 但打起仗無辦法

打仗係咩無人性既野都做得出 為左生存 幾唔道德都會做

500放閃

550先真

識睇

幾正，下一話應該講賊頭了

15日vs20日
不過我覺得賊頭唔會咩都唔做

分分鐘又玩火

放閃

明明真正既秦王係暴君
點解呢套漫畫寫到佢性格咁好咁正義

佢無話自己唔係

佢話以暴制暴，統一六國

打仗冇分正唔正義ge
成王敗寇，呢套漫畫泰國做主角咪覺得泰國正義d

都係既
不過都估唔到佢統一之後咁快玩完

佢堂弟郭雲都講過壁係全族出族出錢供佢上位
佢上到位先証明下人出身同仕族出身既待遇有幾唔同

睇到大聲叫左出黎

睇過篇文，幫泰始王洗白，例如除左細過蝦過佢的趙國外，冇乜殺其餘五國遺民，焚書坑儒都係焚d冇用書，醫藥工業個d有保留，

大致係話泰朝重法家，所以漢朝獨尊儒術後儒生寫衰佢

想當年我考dse中史靠翻睇王者天下黎溫戰國史

之前睇過話焚書坑儒
針對儒家思想 對改制阻力
儒家既想法太守舊
求指證

咁堅

唔洗諗咁多

1. 史書係當權果個寫既
2. 史記都係漢朝先有 咁你估前朝既秦會唔會好高評價

郭雲??

372 話 第2頁

唔該哂 , 唔講都記唔起呢一段

雖然呢場 鎮壓叛亂是 壁 領軍, 但都係靠飛信隊打嬴

是實力

李牧見到張野冇十五日，鳩吹有20日？

或者張野係賊頭寫的，佢唔係未玩過呢招

兵不厭詐

點解王者天下會有泰國出現

女王準備攻地道？

壁大將軍 比個少女打

比大波妹打 佢就爽

淨係班情報兵返咸陽

都夠佢拖3話

見人分析
話恒騎早就揾人潛伏係鄴
等時機燒糧 傳謠言等

壁仔真係好撚屎呀

是實力!!

壁真係好撚廢，快啲死

拍撚住壁做隊友真係喊出黎

壁哥一個正常人 走去同班怪獣打

都死晒咁濟

有冇發覺, 最新一集寫「第八天」

即係 第4-7天 直接跳過左

講左個傳令第三日出發用左五日返黎啦
不過唔知會唔會直接skip哂定會講返

條女幾有潛力

壁幾時死

同問

壁應該代替郭備死

壁真係出黎搞笑既

老屎忽壁 渣渣林退休吧啦

佢先係本能型既極致, 見到麃公, 堯雲同信都見唔到既大火

佢睇到嘅大火有啲唔同喎

笑撚死

真·大火

勁到d火識實體化

笑到停唔能到

飛信隊是但一個副隊都勁過壁啦

唔好話副隊
以基礎戰力
怕連事旦一個步兵長都勁過佢

勁mean

王騎太早死

笑到死

壁真係開眼架
天照

明明係見到實體大火

呢個回覆好正

原來幾百年後赤壁都係抄我地壁將軍既傑作

睇最新一話生肉

壁仔又要準備建奇功

係時候升將軍

佢本身已經係將軍

升大將軍了

新六將

戰無不勝

攻擊 B
防禦 B
敏捷 B
智力 B
幸運 SS

智力真係有B?

壁應該係做誘餌既將軍

壁一定係超越六將既存在

城府深到你估唔到

成個行運超人咁

中伏應該都有SS

壁哥又衝出黎

一定唔會令你失望

下集醒覺

應該又係-6立左咩功勞跟住個山之民奻另眼相看自動獻身

打贏100 場仗就嫁比佢

完全係一幅" 條on9 仔又想點"既表情

佢係諗緊：你條廢柴又搏出位

壁大將軍其實用緊破斧沉舟呢招
所以先會燒自己糧草

歡迎踏進壁既思考領域

項羽都係抄佢

壁呢個計策為泰國滅亡埋下左種子

反秦先鋒

等財壁仔準備入土

壁又衝出黎柒
佢幾時先肯收手呀

壁壁channel

專做戇鳩野

等睇又比人神救 然後返去升職加薪

明顯今次璧仔hard carry 全軍覆沒激起山民戰意

壁壁
佢定位係咪日後嘅廢版白老

佢眼光都好好，識左信，死王

係撚佢眼光咩

白老有用好多啦，起碼係攻城王，壁呢條傻鳩乜都做唔掂

白老跟教科書用時間磨死座城姐,唔算攻城王下話

壁隨時生個麃公出黎

可能會有機遇
In big big I trust

史實有冇壁真人 ？

有都唔寫落史書啦 柒到咁

好似王弟反叛個陣一句帶過死左

史實都係垃圾壁

晉陽反，元年，將軍蒙驁擊定之。二年，麃公將卒攻卷，斬首三萬。三年，蒙驁攻韓，取十三城。王齮死。十月，將軍蒙驁攻魏氏暢、有詭。歲大饑。四年，拔暢、有詭。三月，軍罷。秦質子歸自趙，趙太子出歸國。十月庚寅，蝗蟲從東方來，蔽天。天下疫。百姓內粟千石，拜爵一級。五年，將軍驁攻魏，定酸棗、燕、虛、長平、雍丘、山陽城，皆拔之，取二十城。初置東郡。冬雷。六年，韓、魏、趙、衛、楚共擊秦，取壽陵。秦出兵，五國兵罷。拔衛，迫東郡，其君角率其支屬徙居野王，阻其山以保魏之河內。七年，彗星先出東方，見北方，五月見西方。將軍驁死。以攻龍、孤、慶都，還兵攻汲。彗星復見西方十六日。夏太后死。八年，王弟長安君成蟜將軍擊趙，反，死屯留，軍吏皆斬死，遷其民於臨洮。將軍壁死，卒屯留、蒲鶴反，戮其尸。河魚大上，輕車重馬東就食。

原來真有

成本史記就得呢一句

原泰久大神
可以將百幾字嘅史記
畫到500幾話嘅漫畫
仲有畫得咁精彩熱血 但又唔違反史實

除左將軍壁冇死 係違反史實外

仲有 原泰久已交代左
李信吧劍係 干將

一樣係可有可無既人物

幾時講過

原來初始裝備係神裝 唔怪得老廉同龐卡超都斬唔斷把野

請重睇皇弟死果篇
呢句好似唔係咁解

幾時講？求sources

邊句？

好厲害

幸運SS

史記習慣將官職名加人名黎形容人, 上面有都寫 將軍驁死 照正常寫法應該唔會同一篇用同一個句子結構形容兩樣唔同既野

白老 係歷史上, 攻陷左70幾座城市

古代啲計算就算啦

btw 溫故知新

人唔笑狗都吠

e 場打輸秦國會滅亡喎
壁仔仲夠膽用比人燒糧草
e 種黑暗戰法
不論膽量同遠見
都係千年一遇既用謀奇才

壁哥心知山民忠誠度不及自己友 hea打了事
而家一下破釜沈舟就逼到佢地去搶人頭

應該真係到時會咁講加強士氣

壁幾時會用公子獻頭

喱個真係唔識

水鏡好明顯係佢傳人

壁死好似係一個詞
將軍 壁死

基本上咁多歷史書入面得呢段字有壁死呢個詞, 我唔會將佢解做喺城牆入面死囉
就好似將軍驁死你都唔會解 將軍喺隻馬上面死

個傳令兵同楊端和報告完
楊端和叫隻兵到佢帳下休息
隻兵紅都面哂
係咪有得侍寢
仲有班山地兵全部都想屌楊端和

如果有得屌,你比我飲埋洗腳水又點話,絕世美人有幾何機會?

壁話要交其中一軍比佢...
女王會唔會同佢講 你做好誘餌嘅工作就得

愈睇愈緊張，唔知幾時先滅哂六國，唔想個孫燒比我

等下啦, 已經出得快過火鳳架喇

一陣作者寫佢有奇遇 洞察力仲勁撚過王翦

大將軍先望到既景色

巴打覺得火鳳好睇定王者天下好睇？

早期既火鳳 愈出愈唔好睇

553幾時先出

新一集傻仔壁係咁嗌 擼丁擼丁

乜撚都無交待過
犬戎同趙軍全軍盡出？

對面多咁多兵
沒援軍點打

應該有援軍

舜水樹識破楊端和呢計
跟住下一話應該係楊端和識破 佢會識破呢計

舜水樹應該會死

人數咁大差距點拆

個猿手族呀叔應該係伏筆黎

依個火鳳先會

壁呢條友廢都唔緊要
心理都有問題
山之民咁支持 咁歡迎秦軍
你當人地同你hea打

呢段咪又係引番秦始皇本紀

我講緊史書得秦始皇本紀有壁死呢個詞, 你又搵個字典解讀秦始皇本紀入面壁死呢個詞係咩玩法

魯丁

日本人來中國拍戰國？《王者天下》真人電影化

2017-12-22 由 星辰日記 發表于娛樂

《王者天下》是漫畫家原泰久所作，以中國戰國末期為舞台的架空歷史漫畫。據昨天（12月21日）發售的情報雜誌《周刊文春》2017年12月28日號消息，《王者天下》將迎來真人電影化，由漫改小王子山崎賢人主演，而且要來中國取景拍攝。

其實早在2016年4月，為了迎接漫畫《王者天下》連載10周年，《周刊 YOUNG JUMP》就推出了真人版特別影像，當時也是山崎賢人主演，不過這只是相當於一個宣傳視頻。而在今天，《周刊文春》爆料《王者天下》將會真人電影化，同樣也是山崎賢人主演，明年春天將會來全中國取景，此外還有長澤雅美等大牌演員預定參加。不過《周刊文春》也指出，同樣是大熱漫畫的《JOJO的奇妙冒險》不久前也改編成真人電影，同樣是山崎賢人主演然後暴死，所以明年對山崎賢人來說也是十分關鍵的一年。

《王者天下》是漫畫家原泰久於2006年開始在集英社雜誌《周刊YOUNG JUMP》上連載的漫畫，2012年和2013年分別改編成兩期電視動畫播出。故事以未曾經歷統一、戰亂不止的中國戰國時代為舞台，主人公李信是一位秦國的少年，他因為戰亂而失去雙親，並在收留自己的里長家裡過著奴隸一樣的生活。里長家裡收留了兩名戰爭孤兒信和漂。然而，身為孤兒的信和漂並沒有因為身份的卑賤而失去志向，反而這戰事頻繁的亂世中立志要成為大將軍，兩人一同苦練武功。他們以成為名震天下的大將軍為目標，每日磨練自己，等待機會建功立業。某天，漂被帶入宮中任官。及後瀕死的漂回到家中，信在漂指引下見到了因為政變而被追殺的秦國大王嬴政，他戎馬天下的人生便由此拉開了序幕……

真人化就算鳩數啦

睇下巨人, 睇下鋼練

冇咩奇幻嘢可能冇咁伏呢

好想欣賞壁將軍既雄姿

咁或者你參考一下三國無雙電影版
都冇咩邊個角色係配得好

連動畫版都冇血肉橫飛，真人版更加冇

同足球小將一樣
動畫敗北

出咗
都話咗唔可以睇少bigbig
幾撚型

基本戰術

出場咁耐終於可以威返一次

姐係話唔係打啲特別勁既對手

Bigbig係夠打

但你首都圈邊有廢人

唔洗搞咁多野 回歸基本
6將壁

我就撐壁壁喇, 今次仲唔食埋條女

守備的壁

係 以個駛山民個妹比佢食硬 biggor

秦的鐵壁

白老二世

唔駛下下都無雙，講下基本戰術咁樣都幾好

現實中既 將領 就係咁

反而 蒙武, 滕 果D, 一開戰就衝到最前 一野斬死N個敵人, 真係只有漫畫先存在

秦的國門

你班友
一開頭仲笑刷我話bigbig係白老2.0
睇野啦

秦的國門不是函谷關，是我壁呀呀呀呀呀呀呀

所有世界級拳王都有既基本戰術,無敵左刺拳
基本戰術絕無老吹成份

不愧係打過函谷關合縱軍既將領 基本功練得幾好

大家係度吹奏壁壁

我就留名等睇下集犬戎大反擊
奇襲壁壁 嚇到壁壁呆晒

bigbig：不要怕！基本戰術！

壁壁都係等山民carry啦

小心下集犬戎開無雙 壁壁咩戰術都冇用
面對咁屈機嘅敵人 戰術？食得架？
除非你好打過佢 或者有主角光環
喱個係熱血漫畫嘅真理
但壁壁........

壁壁已有六將實力

可能已經超越昭王
壁壁係新戰神

成為新6將

係天下第一的大將軍

王騎死左
信唔可以只能得一個幻想對象為目標
好在仲有壁壁神將去引導信
成為天下第一大將軍

六將 三大天 魏火龍 都在壁壁之下

比連登仔吹奏真係冇乜好結果，所以最後出現，壁死

普通連續拳

屌
又完一話
好想快啲出

講到咁桓騎係咪要出事啦

無可能

歴史仲係，攻入鄴城後，仲去支援女皇

所以估計，2日內入鄴城
因為預佢3日發兵，再打2日

王剪又話攻唔入先玩圍城餓人既

桓騎: 你即係玩我姐王剪,又話圍就得

王剪呢仗都幾柒下

叫桓騎圍城打軍糧戰點知自己糧盡先
朱海平原故弄玄虛佈陣點知差D比人食左成個左翼
而家

聽佢指揮已經死曬，全部都係靠部下自己開掛逆轉

可能又好似上兩場咁

王翦主力部隊，在開始日已經移到某地

王剪係唔會打輸既杖，因間又會撚狗咁撚李枚

歷史上王剪都係嬴硬的仗先打, 仲要帶兵一定要多過人先肯打

李信伐楚都係黑仔衰昌平君突然反骨

到時王剪就有計架啦

兩條友都係得啖笑

有冇人可以解釋下"本能型"究竟係咩嚟？
睇咗咁耐只係覺得"本能型"剋"智將型"，除此之外真係唔係好明點為之"本能型"。

本能型咪就字面咁解 用本能去帶兵指揮

唔跟兵法兵書果啲

咁點樣分咩計策係屬於本能型，咩計係屬於智將??

有預感到時會再LOOP類似嘅劇情

係漫畫入面

本能型 = 霸王式 霸氣
是天生, 無得練, 所以十分稀有
目前只有 麃公, 李信, 慶舍, 堯雲 是本能型武將
本能型 是根據自己直覺去指揮軍隊

至於其他唔係本能型既武將, 就係靠自己用智慧去指揮軍隊, 即「智慧型」

我覺得王騎係二邊都有

壁: 一個完全無敵既戰神

智慧型係戰前仗 係打前準備
姐係資源分配戰

本能就係freestyle

咁點解慶舍d計策屬於本能型，最唔明就係d計

因為作者話佢係 本能型, 佢就係本能型

因為慶舍係按自己本能去用計謀
唔會按章法用計
唔係根據兵法兵書出計

利申 9 up

但之前漫畫好似有講慶舍
係咩天生嘅獵人
鍾意慢慢引獵物跌落陷阱

以本傷人 當對面多過自己就 佢老豆都輸 佢就算啦

其實麃公都係好有計謀既本能型

合縱軍前哨戰佢都係輸排面 係戰場啲關鍵位佢都食晒對面

好似黑白棋果四隻角咁

射箭個細佬幾時先肯殺第一個人

佢老豆

慶舍個老豆 係乜水

係咪搞亂左以為係魏國果個

可以佢以為慶舍老豆係 吳慶
咁慶舍同吳鳳嗚咪係兄弟

屌 睇完好似無睇過咁

信又準備大升級

今集冇咩點推進劇情

家陣王者天下D節奏都好慢
次次討論戰術都要幾集, 跟住先開始打

可能本漫畫紅左, 作者就故意拖多幾集, 賺多D錢

好多漫畫都係咁.........一開始要吸引人睇, 就節奏緊湊
一紅左之後, 就慢慢畫, 反正一定有人睇

我覺得而加還好啦
喱啲大戰前夕
點都要交代下D背景
講下戰略 講下要點打
同埋每隊嘅大將都有D交流同互動
喱啲都係需要嘅
咁先連接到之後嘅劇情

幾廿嗰戰場同時發生快得去邊 唔慢慢吹奏下亞光我連佢邊個都無記得

今集好似係咁幫亞光立flag咁
雖然應該唔會有事

點解仲唔更新

未翻譯

心急死寶寶

唔係講biggor 慢慢黎都無所謂🤷🏻‍♀️

感覺王翦派兵扮難民入城
準備裏應外合。

扮難民都有少少機會
但應該唔會

應該係其實王翦有好多糧，佢發假情報呃敵軍，等對面同佢打消耗戰，爭取業倫陷的時間。

吹撚到對面無敵 秦方輸兵又輸糧 睇作者點兜3線都嬴曬

亞光個王翦親傳既防陣好似幾有睇頭

好想知佢個冊陣有咩用

下集可以收皮
俾馬南慈同堯雲SM

點解好似斬中馬雲慈咁？

亞光就快俾人打死 信同王賁是但一個救佢 或兩個一齊救佢殺曬馬南慈同堯雲

王翦可能主力部隊早已埋在李牧背後

今集講得咁亂 跳黎跳去

其實成場戰爭都係
之後無端端夜晚

睇左咁耐都未有張飛Ge

似係信感覺到亞光出事 返去救佢
岳嬰係面前唔衝埋去仲停低

定係信純粹覺得枝矛太重抖大氣

一樣諗法
大家本能型

似係極速k.o.岳櫻
之前繞到趙三軍背後做攻

好大機會畫畫下，後面突然出現 信+王
之後回憶點enden岳櫻

應該係王賁打岳嬰

亞光唔知頂唔頂到多一話

今晚就知亞光洗唔洗死

咁快有得睇？

後腦畀人連頭盔劈一刀 GG

亞光個仔隻馬咩構造

我估死唔去

亞xx 原來唔係過場客, 遲d 應該成為王賁左右手

男版羌瘣的角色

騎馬騎到揸電單車咁

二對一 是武將的恥辱

有冇source睇新一集呀

亞光咁都死唔去

再死真係唔洗打

王翦應該會出手
右路趙將冇人死
得返兩小強+亞花錦 3打4邊夠打

根本一開始就唔公平

唔計新世代，王翦個邊得2個有名角色

趙個邊計埋李牧有成6個

趙國仲要比作者強行buff 左幾個level

亞光死唔去都打唔到落去
唔通信仔王賁羌傀亞花錦即場升職4打4

咁快有中文咩
Btw忍唔住睇咗生肉

亞花錦騎馬騎到揸電單車咁

佢嘅馬術應該係秦軍第一

唔記得左呢個亞花錦幾時出過場

今場趙國又要死幾多個將軍?

右翼個3個必死

王賁開眼嗰到

如果真係跟晒歷史，套野應該好快完，秦打埋今仗就一馬平川

主角係李信 邊有可能唔做埋佢被楚大敗

好似好耐冇講過王翦做緊咩

將來仲有 桓騎攻打趙國, 被李牧打到全軍覆沒

歷史上
王翦係咪算秦國最強最多功績既將軍

王翦天下

好似係 滅邊度都有佢份

主要是 白起 打殘周邊國家
王翦 先可以滅國 滅得咁順利

即係好似 杜魯門 上台, 消滅納粹德國
但最大功績是 羅斯福 打殘納粹德國

新一話

信

秒

再唔有D進度真係完唔到。儲氣儲咗3集，果然係秒殺。

下隻希望飛信隊分兵攻 3軍背後
之後大勝右翼

信再唔秒下人，真係追唔上另外兩位啦...

今集見王賁幾下打開堯雲仲係到諗信武力幾時buff
點知後面直接秒

呢樣真
本身個腦已經有缺憾
再唔強化武力,就咩都唔係

其實今次秒都合理，一黎對面四將，如果連最弱個個都要打幾集先死，後面仲點做落去，二黎王蒙兩個已經先後做到啲改變戰局嘅戰功，相比下信所謂最大戰功就係上次唔洗俾堯雲滅團，相差太遠

有本能可以剋用腦

你地邊度睇
定睇未漢化？

廢到

仲有荊軻刺秦王呢
咁出名嘅故事 冇理由唔畫埋

喱幾集吹到堯雲咁勁
而信仔都同佢打到個和
唔秒殺岳櫻 咁點似樣呀

唔計堯雲...信仔之前都殺左佢主人慶舍
岳櫻點計 都唔會勁過佢主人啦

岳嬰回憶左兩集

信仔一刀送佢見佢主人

岳嬰衝過去個下仲好有氣勢下

上集最尾直頭串燒咁吉起個兵仔添

今集一開波見到信仔扮到趙蛾龍咁就知佢瀨野

咁樣畫下畫下項羽劉邦都出埋黎嫁啦

唔會啦
應該畫到統一六國就完
唔通畫埋佢打匈奴 起長城咩

但可能會係外傳故事

非人之武

點睇亞光都未別再出到黎帶隊，唔係岳嬰信佢地就算加埋老婆左翼3v4都好難贏

一閃，武力+100

王騎既身影

1野

秒果下估你唔到, 但儲幾咁氣再拖有排

屌你主角威能
蟻多褸死象...........秒

估唔到係秒

我要張飛

我估，金毛 都係比信殺

慶舍軍就全部死在佢手

岳嬰飛到幾層樓高

屌你信仔練武練到龐卡超咁既

一刀必殺再加全場加BUFF

又準備到六將之首壁發威

無雙上將壁

戰功big

練埋千里眼

其實壁幾好睇
平平無奇靠基本功發威
雖然現實都係會輸俾努力既天才

佢係靠家族既錢乍

壁話曬6 將之首
一直隱藏實力
想比後生既上位咋

in bigbig we trust !!
黑暗兵法

岳飛

能打的要裝作不能打

講個笑話，壁。
講多個，絕好調。

王騎的一撃

黎到依邊都唔放過絕好調

壁壁channel

最後bigbig係咪又要等人救

睇完中文覺得佢又要收皮

竟敢睇少我地既-6大將軍

負六大將軍

餐餐都俾作者作佢俾人撚狗咁撚，開始覺得佢有D慘。

完左有冇得侍女王寢

淨係族長先有得侍寢

出左最新一集韓肉

壁 就快去到 敵軍大將面前, 突然出現一隊 敵人精兵, 將壁打落馬
跟住梅拉族 出來救援.........然後敵軍大將 下令放箭, 將自己人和敵人一齊射死

最搞笑既係

如果 壁 係比 敵人將領打落馬, 都叫好D

但壁 係比敵人一個小卒打落馬...........哈哈哈

你地太睇少壁仔啦
好明顯壁仔係引敵人放箭
射死自己人同敵人
黑暗兵法

相信bigbig

犬戎大隻咁多一定易啲中箭
少啲兵又可以食少啲糧
秦軍一定有著數

信的一擊又幾型

壁哥獻頭

根本big哥就引晒對面班精銳出嚟，班傻仔仲以為人地中自己計，用實力最弱的秦軍，引對面露晒d底牌出嚟。

壁: 練兵完畢 夕陽照霸主

壁壁表示...用最弱嘅壁軍引對方強兵
再同對方攬住一齊死
然後用最強嘅山之民執雞
壁壁用心良苦呀

王翦一早就睇出壁壁作為誘餌的才能！「秦國第一誘餌」--壁將軍！

newest chapter

連四大名將嘅王翦都睇得起big big
之後應該好多位都有得發揮

戰地記者

稱職

大陸仔叫佢直播主

垃圾壁

壁大將軍戰場溝女教學

一切都係壁嘅計劃，佢真係諗得好遠。

big將軍飛撲得靚！

俾人斬落馬唔死
一個撞三個騎兵唔死
中幾枝箭唔死
仲同時溝女加激發士氣
以後邊個仲敢話壁大將軍廢

一切係bigbig掌握之中
食大波妹 陰死埋佢呀哥 再引埋個主將出黎

學到野

就係咁
人生贏家

屌你老味壁身為將軍一個人撲出去救條女
我估最後一定係壁執雞搞掂大佬順便幫佢大佬報仇溝女
返去又升職

溝女大過天，又幫佢頂箭

尾刀一定比big big 執

成個過程只係食左幾箭
仲要唔中要害

大波妹好正

最新一集

梅拉族長 真係死左
壁 又救左條女走

同埋 飛戈王 秒殺左敵人一名將領
估唔到搞左咁耐, 飛戈王 先係最勁果個

講到僅次於死王同巴吉歐，點知樣都冇出就死咗

飛戈王會唔會破傷風死

睇big big溝女

同樣都係衝入去敵陣, 飛戈王勁同型好多。

飛戈王有閪奶喇

bigbig一樣有女食

可能下一話，見到女皇拎住羅佐個頭

bigbig真係好柒

而家只係重整旗鼓+黃昏
下章就回馬槍
好似王翦係函谷關打燕軍咁

BIG BIG 夜晚要龐煖化 一個衝入去斬死曬啲人

下一話會係死王大戰犬戎王定大將軍壁回馬槍

出嚟引晒成班友出嚟，反用秘道入侵犬戎城池。

應該成個城池D兵已經比藍凱食晒

今次仲唔係暗殺者壁發威
果邊戰場扮輸減低對方注意，潛過黎暗殺犬戎王
仲要溝到條女 壁又贏

夾上夾上夾
好似睇緊王騎同蒙武咁

壁壁channel準備開始

bigbig會係最後贏家
今集全部配角準備大舞台

睇多次發現原來巴吉歐隻馬跳起咗踢隻二隻馬
果然好馬係好重要

鳥牙族先啱

都唔係巴吉歐

睇錯

女王又開外掛

前後俾夾攻都贏咁佢一家好打過武神

有6 將壁 怕咩

女王咁撚勁

啲戰略開始重重覆覆
不要後退，活路就在前方！

痴線
無雙

其實，遼陽所有軍隊，都出了城

可能好快睇到山王的真正實力...
作者成日畫到其他隊目對山王好似驚到賴屎咁制....讚到只應天上有咁

本來作者就不擅長 畫戰略

D戰略 其實來來去去都係 突襲 / 包圍 / 設個陷阱等人中伏 之類

咁戰略大致上係依幾味 你想有啲咩極特殊戰略出現

等睇王翦又突然出現救世,殺埋舜水樹同犬戎王

左翼搵左蒙恬做將軍
右翼亞光醫返都晒藥費同時間,又有班後生仔上緊位
李牧又周圍走
即係雙方都放棄左中路,直接支援左右路仲好

樹仔唔會咁快死掛
李牧成班豬隊友先整班勁手下比佢

洗撚幫拖咩
山王一生無敗績
吹到對面有一億大軍都未撚驚過啦

好想快d論功行賞
三小強升將軍
王翦成為第三位大將軍

有冇睇過火鳳??

王翦 李牧都係一生無敗績......

我都想知平原戰仲可以點打

問下綾小路一定答到你

打之前既反間，防守同攻擊方既地型，用兵陣型
合縱軍嗰時咪好正

女王
三刀殺左對方將軍
嚇到佐羅同舜水樹呆左

吹得太大

同壁壁形成強烈對比

我睇歐洲的王者group 有做統計

女王 60,000 vs 犬趙聯合軍 160,000

呢一場開打前一次過睇好精彩 開打後悶到仆街

已經出到秒殺 ，如果再畫長 對打，
畫多十年都完唔到

呢D自己都計到啦

山民5萬+壁軍1萬, 合共6萬

趙軍9點+ 犬軍至少8萬, 其實應該有17萬
犬戎三兄弟, 每人各帶2萬兵.......犬戎王自己至少都有2萬兵

女王又開無雙定有援軍呢

big哥衝入去囉

我覺得 飛戈 梅拉 直接打城

壁返轉頭救死王同死王夾攻

想睇女王比人 .....

剝咗皮先姦

一開波女王叫左猿手族幫忙
應該又係嗰D伏線
話女王一早預計到比人逼入死角
所以一早安排左伏兵

係山上面掉石仔？

壁點解無威過都可以一路升職？

佢只係不斷標冷汗同驚訝，就步步高陞

好出奇咩？
你睇下香港啲高官

之前咪有人串壁壁靠家族同錢上位

之前有一集講過
壁 係大家族出身, 再加上有小小家底, 所以就做到將軍

其實呢D事全世界都有

美國將領既仔, 如果加入軍隊, 都比較容易升職

中國更加係 人脈大過天
你係將領既仔, 直情可以直接做指揮官, 唔洗做兵仔

壁壁運氣100>李牧智力100

壁真係升得快過直升機

咁點解壁升得快過王賁同蒙恬？

其實
蒙恬初初出場果陣, 已經話有資格 做千人將, 但佢阿爺要佢繼續做三百將
王賁殺死 魏火龍果陣, 滕 講過王賁已經可以做將軍, 但滕想佢做五千將, 唔想佢升咁快

即係話
蒙恬, 王賁 已經有資格做將軍, 不過其他秦軍將領 唔想佢地升咁快
秦軍 想佢地多D 磨練, 所以唔比佢地升咁快, 要佢地立多D軍功, 一步一步升上去

咁撚似啲狗閪老細呃你話想你攞多啲經驗先再升你職嘅

唔通壁就因為經驗豐富所以升職咩

老細：「放心，我睇好你！下次就係你㗎喇！繼續俾心機做！」

然後下年再無限loop

應該伏兵夾擊 直接逆轉啦

我都覺
猿手族加壁軍趁機攻下主城
犬戎兵家屬變秦軍俘虜，然後自滅
（因為前文話犬戎玩要脅手段逼自己班兵）

最後，壁又立功

但犬戎唔似為左家屬就做俘虜

呢套嘢同火鳯一樣都係進入咗「有生之年」系列

王者天下 最起碼一個星期出十集.......平均出10集先休一次

火鳳差唔多三四個星期先出一集............

王者天下 最起碼一個星期出一集

打錯左

作者講左，預1000話左右

有追HxH ，王者唔算拖稿

睇完情報, 今話好慘烈

唔會死淨巴吉歐掛

應該唔係
但都得返1/3

巴吉歐應該係咁先

全軍覆沒?

個涯咁遠跳唔跳到架

巴吉歐 一定瘋狂抽女王水

死前抽到水，唔洗問臨尾一定掉佢過對面自己跌死。

好鐘意巴吉歐同女皇，希望唔洗死